19: 美國應該與北韓建立正常邦交

不怕狼一樣的敵人，只怕豬一樣的隊友。
美國怎樣可以與日韓結盟、北約相助，一齊打北韓？
「同盟」（ Alliance ) 的基本定義是團結一致，目標宗旨一致，尤其戰爭時期，一定不可以內鬨互鬥，否則戰爭未開打已先輸了九成。
但是：南韓仇視日本，多於敵視北韓。
美國和歐洲的左翼民意，仇恨川普，多於仇視金正恩。
歐盟和德國，寧願大愛擁抱穆斯林，不理會北韓人民的生死。
（正如英國政府二十年來寧願收容數以百萬計的阿拉伯裔移民，不收留一個香港 BNO。）
美國如獨力攻擊北韓，南韓聲稱要先得南韓批准，朝鮮半島如有戰爭，必須由南韓主導指揮。
但打仗靠美國。打贏了，若由南韓總統吞併北韓之後，會不會倒過來對日本展開復仇戰爭？
美國為何要攻擊北韓？完全沒有邏輯，反而應該與北韓建立正常邦交，由川普和金正恩共得諾貝爾和平獎。
這個世界太荒謬了。

侵侵 係今年年頭, 已經向北韓釋出善意:「只要金正恩停止射導彈和核試, 可以安排雙方會面」

但北韓繼續射導彈, 唔撚理你

家陣係美國想同北韓 和好, 但北韓唔領你情

正如英國政府二十年來寧願收容數以百萬計的阿拉伯裔移民，不收留一個香港 BNO。

好想知金仔仲會做咩

德國都係一樣

收左幾十萬敘利亞難民

但如果香港人去德國申請難民, 一定比佢地踢走

都唔明點解歐洲人咁喜歡 D中東佬

經過冷戰，歐美國家怕共產黨入侵多過宗教入侵

阿拉伯人有能力輸出秩序，香港人無

歐美好多人仲活係冷戰時代
同親d鬼佬傾都係話俄國比中國危險好多，俄佬超仆街

無計，鬼佬都幾多on9下

咁呢個係事實

俄羅斯 出兵打格魯吉亞, 出兵打烏克蘭, 出兵打敘利亞民主派

相反, 中共做過乜?? 印度入侵,又唔敢反抗........美國軍艦進入中國領海, 只係出口交部強烈抗議

因為中東印度果啲係高加索人 所以去白人地方無問題

其實美國應該放手畀歐洲德國去對抗俄佬，美國就應該望遠d睇住中國